<!-- TOC -->

- [说明](#说明)
  - [关于Word Code](#关于word-code)

<!-- /TOC -->

# 说明

## 关于Word Code

0. Word Code致力于提高代码的可读性。
0. Logic 为if判断/case条件等底层逻辑代码
0. Scene 为应用场景研判，根据给定的一系列情景及其优先级判定该对象属于具体某种情景。
0. Rate 为应用场景研判，根据各场景组成部分的分值对该场景进行打分，得分最高情景为该对象对应情景。
